說個笑話

利物浦

我屌你老母啦

同曼連差唔多好笑

On9 ？

再嘆一啖熱茶

你講曼？

係幾好笑